30藍絲悼念被自己人team kill嘅羅伯，神情哀傷

禁止4人以上聚集的「限聚令」頒佈以來，警方多次引用條例巡查「黃店」，更在8.31七個月在太子站附近截查75名市民作警告。保衞香港運動傅振中今日發起「市民自發」悼念11.13在上水中磚身亡的羅伯，其間20至30在北區大會堂外聚集，惟未有警察干預。

該批聲稱「自發」市民聚集期間，多次有人提醒參與者獻花時要「四個四個，三個兩個都得」，惟在獻花區後不時有多於十人聚集。昨日就活動向傳媒發出採訪通知的傅振中亦一直在旁，手持手機拍攝並指指點點。

其中一名獻花市民向傳媒聲稱大家互不認識，承認大概有數十人參與，強調獻花期間有保持距離，認為並沒違反規例。雖然一度聲稱與其他參與者互不認識，她在記者追問下又稱「我哋自己都已經商量好，唔會超過4個人，保持距離咁埋去鞠個躬，我覺得呢樣嘢無乜問題。」

工聯會前立法會議員鄧家彪和藍絲KOL「高sir」亦到場與大媽支持者自拍，「高sir」更在悼念區前豎起手指公，身旁的大媽狀甚興奮，高呼「721係假嘅！係連（林）卓廷搞出嚟！」

死得好 yeah~~

你哋唔出嚟搞事佢咪唔洗死囉

黃色殯儀圈

若果7.21係假，咁呢個羅伯都係假

羅伯係俾連卓庭掟死
最衰佔中！

我覺得最撚好笑係中共出盡奶力煲呢單野
結果藍絲根本冇人理

因為根本明眼人都見到個阿伯有份掉石
根本死有餘辜

大頭嗰個阿嬸係咪就係死者

應承我，羅伯唔係condom呀

佢地舉手指公代表死得好嘅意思?
對唔住,無意冒犯死者
願死者安息

我鑑定過塊磚混合嘅泥土有7成係美國先有
應該係美軍派B2隱形轟炸機空投的

個羅伯想上位定收左錢？

笑得仲開心過嫁女做得藍絲果然係反社會人格

RIP

On9藍絲 悼念都要自拍
根本當做show

你哋係咪當火燒人嘅阿伯唔見 你哋輸鳩咗啦知唔知呀 你哋咁樣美國佬最開心
你哋呢班仆*仔 莫忘恩負義 唔肯晨昏定省淨係慎終追遠

爺爺死咗po ig啲fd?

收工啦